家下冷靜返少少先,理性探討下點解林鄭死都要企硬唔肯撒回方案

認真,雖然果100萬人之中超過99%都係鳩行完就算,但都算好大陣象晒馬,須知道政府高官都只係打份工,根本無必要冒咁大既險同咁多人正面作對,條數點計都唔化算,官員既任命係有限期既,佢今日係高官就有人保護姐,第日佢完咗任期,真係唔驚香港人清算?

點解一定要企到咁硬?本身修訂逃犯條例就唔係一D咩咁緊急既方案,就算撒回都無咩所謂。退一步講,就算佢真係一定要推,正常既抉擇都會係等社會氣氛減退之後先再原件/斬件再偷雞咁推,但今次港共政府完全係一步都唔退讓,照樣幾日後開始推條例上馬,成件事非常可疑

對於以上問題,本人認為:
1)以林鄭為首既高官團隊,完咗任期之後會急急腳移民外國,防止被香港人清算,加上尋晚肯衝既得少數人,所以班高官認為短期內係無生命危險,因而有持無恐

2)睇黎中共真係feel到中國家下/即將經濟危急,一定要將香港人(第一批會係D有錢人,之後都止唔晒血就可能到D中產)送去回血先搞得掂,港共政府企得咁硬姐係進一步印證之前大家經常提既回血論應該係真。另外,由於中國可能即刻出現經濟危機,中共要防止中港兩地出現大批議論相關議題既聲音,一方面覆蓋真實情況,另一方面避免社會將矛頭直指中共政府,所以要將發出呢堆聲音既網民送終